我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

市面上暫時只有黃藍餐廳既資料庫
就算有餐廳以外既資料
都好少

如果你想搵間黃店買衫、搵間黃店裝修、搵間黃店影Big Day
係咪覺得無從入手

所以我希望可以除了建立黃色餐廳圈外
亦可於各個行業建立經濟圈
從而建立廣泛而成熟的黃色經濟圈
故此需要大家提供餐廳以外的黃店
用黎建立更大的數據庫供各位使用

我會喺Google問卷度收集大家提供既資料
如果有一定既數量之後
就希望可以以幾種模式提供資料比大家
1. 地圖模式
2. 行業分類模式
3. 搜尋模式

以下係報料Link

希望大家可以share出去
用最快速度 建立香港既黃色經濟圈

感謝大家

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

push

就算零售業
都分批發同零售

當你幫公司揀Supplier
差唔多價錢之下
可能可以靠黃藍之分去決定揀邊間
壯大黃色經濟圈

推

認同

其實黃藍map都有餐廳以外嘅舖頭，不過數量唔多

有份罷工既剪頭髮shop

其實係
乜嘢叫衣食住行大家好似忘記左
淨係口腔期
律師
會計
收放數
銀行
零售
批發
出入口
服務業
全部要人

我只係有d鄧做批發/零售既黃店唔抵
就算黃色爆買日
佢地都無份享受

如果只focus餐廳
好難做到成熟既黃色經濟圈

利申 無任何business

你啱

係
數量太少
同埋都好難搵

例如我想搵間黃既鞋店
我係無從入手

我要推上熱門呀

鞋：Secondkill

Barbershop：張梁記

護膚品：apieceoforganic

啲衫要轉季

同我開post目的無關連

推呀

除左飲食比較少其他行業出聲（特別是公司），要慢慢儲

工都未返學人搞經濟

其實呢幾代手足都已經有種肝膽相照既情義，我係有呢種感覺。
志同道合既手足可以向專業技能發展，例如科技，建築，等等。 唔一定需要係香港。 如果係外地建立到自己圈子，將來都有機會幫吓俾港共屈入獄既手足。

Push
Agree

上熱門！

依個都係
如果多d光時
最少可以照顧到真係要坐既手足

正名
黃金經濟圈
golden circle

push
睇下電影嗰邊

Push

同意

之前有聲明話唔幫黑警搞big day 果堆婚禮相關公司係咪都應該入黃list?

Yes

其實有好多行業都比人壟斷左

真

好 等我加入去

岩 要再擴闊黃圈 唔應該只係得餐廳

成立商會 核實後有黃色經濟圈標籤 貼係門口當眼處

最理想係整個web app
只要我地search某一種product同地區
就會出一堆recommended list

有冇黃色工業圈，如3d打印工場?

推 呢個要做

我想可以分行業
分得細少少
一揀行業同地區
就出list

去樓主條link 報啦
咁樣唔得

完全同意

對於鍾意食野嘅人來講
經濟圈=飲食圈
搞掂咗野食再諗其他

依度報都唔緊要
我照mark埋

有分店咁點填？

對其他有發聲既行業就唔太公平
我地應該全部都support

是但填一間先
我會人手再處理

仲要起個大台黎統一佢地 去黃色經濟圈消費 有回饋比消費者
鼓勵多D人幫襯黃色經濟圈

Submitted

唔止呢啲
仲有一眾youtuber都好需要支持
有好多係呢幾個月冇左好多廣告/贊助 黃色經濟點可以唔包埋佢地

仲有本土電影都係

呢個導演

買headphone有冇黃店？

你岩 咩行業都要有

等我做完個list話你聽

仲有黃色既黃色事業

Concept大概係咁
最緊要user friendly

推喔

係所以support
btw ig hkshoplist 好似有po講

首先係個database夠大先

大家多d幫襯光時

二噁英 v 解毒？』

二噁英係會進入自然生態的循環之中。點解人地話會好難排出體外，是因為二噁英會留係脂肪細胞中。

二噁英的特點係會令人體加速氧化和減少人體裡面的維他命A, C, E和硒，所以有營養師主張食多d抗氧化物同埋維他命去制衡二噁英的損害。

另外，因為二噁英會留係脂肪細胞中，根據LifeSpa John Douillard 的講法，阿育吠陀排毒方法對排出脂肪毒素相對有效。例如吸收酥油 (Ghee) 去減少身體二噁英的毒素。

二噁英的粒子比較重，所以係空氣中會沉積在低位，所以兒童會更加容易吸收到。我們地建議兒童和家長食多d有機的肉類、蔬果和穀物，例如：紅蘿蔔南瓜、全麥穀物、橙等等，去減少損害。

正能量撚又黎
Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
我地頭已經變TG Zone

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推下

可以嘅話，請罷買國貨。

等我去睇下先

tui

搞大

我覺得要解決埋查詢依個問題
太唔user friendly
但我唔係it狗幫唔到
辛苦哂手足

真 想買張sim卡年卡 鴨寮街間間都藍

推
#soshk

撐黑警/撐送中黑店名單

最理想我搵到d IT9朋友幫我寫個apps

push
戰術post

繼續努力

推 各行各業都要支持

p

一齊整合

推，一定要做

感謝，喺你整到之前最容易就係hktvmall

佢有po唔同行業

hktvmall都得
頂住先

我會pm佢同佢夾一夾
睇下可唔可以整得完善d

無錯 要買衫 文具 模型 電腦發覺都唔知應該揀邊間

冇錯

有d真係好難搞
佢黃店 老闆黃 但佢既貨係藍既 又唔知幫唔幫襯佢好

推！！

例如呢

所以如果raw material都有黃店
先係真正既黃色經濟圈

仲有好多扮黃，假黃，又黃又藍。

我真係需要買嘢呀

推比機會我懲罰下佢地

生活用品 超市
果d 做起

極支持

超市就幫襯光時啦

Pish

所以無返一段長時間都好難做到
慢慢來先從食開始，然後到日常必須品
始終日日都要食

衣食住行
好多消費應該都可以比返黃店既
一步一步黎

可以因為多餐廳出聲，而且只要係人都需要食嘢嘅依家買其他嘢盡量用住光時先

事實係時裝圈一早比大品牌壟斷晒
而佢地通常都奶晒共

依個真

預左黃店就大部份都係小店

Google 良心guide

pish

支持
要多元化
各行各業

不如俾人填埋行業，會唔會好啲？

yes 類似
但我希望最尾可以寫到app

google問卷裡面 應該是有得填行業的

我支持，但因為唔同每日點都要食既餐廳，無即時利益，應該會得d真黃又勇敢既加入，少過餐廳好多，要預佐唔會每區都有，我反而覺得應該要整個好似open rice既app，有分類搜尋功能分分鐘依家其實有黃店，但依家個黃藍地圖都簡單分類，好難搵

words of mouth都有做過類似嘅野
不過非餐廳又真係少啲見嘅

呢啲就算係黃佢都唔會公開表態，太多中產客

餐廳形式既好多
我想主力其他行業

幫推
將黃色經濟圈發大嚟搞
如果搞到成個行業啲人都黃係咪就叫“黃色行業”

想問你係咪都係呢個團隊

不是

將來 光時上左軌道
可以賣多d多唔同的產品
發大佢

其實d文宣做得咁靚
文宣組可以考慮開間廣告公司接job

我覺得連kol都需要
唔止講緊youtuber
而係beauty 同埋foodie呢d都需要

其實人地已有，只係報料冇咁多

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

係 我想買鞋 運動裝 剪髮 都唔知邊間岩用

裝修行業好多都係藍 或者藍扮中立
識十幾個師傅都淨係識屌返唔到工

咁每個類別只得一間就唔叫經濟圈啦

有無藥房係黃

所以要慢慢
急不來

先停用/減少用深藍/紅色產業/品牌

壯大黃色經濟圈後就會多d選擇

database數量一個問題
user fdly另一個問題

我會同其他團隊試下溝通合作

Pusg

上次旺角有間藥房俾水炮車噴之後
店主向水炮車掟野
之後被拉埋
可能會變到好黃
(猜測)

呢個group係直接整咗落google map

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

我覺得都已經夠user friendly, 出咗呢個我都好少開whatsgap...
其實平台太多都好煩，可以的話最好就合作

想買衫都冇地方
支持

喺

推，認同

跟唔到行業sort
係最唔好既地方

的確係

係運動方面，上次中大一役Locobike解鎖俾學生離開都可以加上去

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

誠哥？

唔好以為wargame界好安全
其實黃藍比例好極端

hktvmall

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

831

咁多野 會唔會好亂
有冇人可以整唔同layer落個map度
想揀邊個行業就禁邊層layer 嚟睇

黃色早餐會

最好有黃色五金list

其實好多網店都係黃

零負皮

低調啦

目標正確

果行無黃絲同業我地就自己開一當填

正名為黃金經濟圈
方便對外國文宣用golden circle

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

P牌推唔到，先達好多黃ge手機店

可以睇番612罷工名單

ig shop計唔計？

多謝巴打
話時話，其實小弟都同你有同意諗法，整緊一個黃色經濟圈app，唔知遲下可唔可以問你拎個list?

可唔可以個名改為 良心經濟圈？可能入面再分#黃色 好似會易入口啲 同埋整體對未來發展好啲 理想既話可以係推到全世界 希望好人有好報？

你喺form度留tg
我地再傾

agger

運輸業點搞....
好似入唔到黃色經濟圈

推！

衣食住行

住同行就話冇得揀
衣食點都要建立

所有香港電影都咪撚入場睇

正名做黃金經濟圈
對外國文宣用golden circle

你個google form 要用gmail登入先填到 有機會洩漏私隱 較返唔洗登入會唔會好啲

巴打我都有同樣既方向！有冇興趣一齊搞？

建立黃色經濟圈商會

期待已久

剪得好唔好

唔好痴線

正考慮結婚用佢

好似有好撚多間
我都搵唔到個list

我覺得分類真係極之重要
咁多淨係搵到覺得要用好耐時間

加油，等藍屍知道黃先係主流!!

照幫，因為佢會賺retail 既個part既profit

domain:

我揀左唔save email架

我想問好耐，有冇邊間訂🐱🐱🐶🐶糧，用品係黃㗎？

推 要大大力懲罰所有黃色企業

有冇人知元朗區有冇黃髮型屋 頭髮就嚟長到落膊頭

填左

所以
唔係一個用簡單一個 app 就完成到
例如可能有公司好似光時咁專請義士但唔想 high profile
可以點做？

呢件事大家要拎出黎傾
再發酵
要面對
唔可以逃避

呢樣係真 之前想買畢業花比朋友 又或者買衫都好 都唔知幫襯邊間好

其實真係 場運動唔單止得食肆幫 仲有好多黃店支持

推，地圖真係除左餐廳之外無乜其他鋪。
揾人整個無餐廳既版本得唔得？

想問 齋貼泛民/建制海報當唔當黃/藍?

GOOGLE MAP應該可以做到?!

銀行唔係藍就紅

岩
仲有聖誕一定要減少消費

黃色經濟圈
藍色生死戀

一定要發大黎搞

舉個例子，本身開鋪班人主要都大陸人，為左生意，特登痴D香港人加油上去，有學生幫襯就大大聲話會捐錢乜乜乜，實質都只係為利益，為活動0貢獻。

黃店 紋身師
zac wong(zink tattoo)
手藝非常好 有拎過獎
唔會紋身既人都可以follow佢ig幫手支持

拉一派打一派
拉左先之後再打

唔太識用google map
之前個d都save 唔到落google map 既

葵芳葵涌廣場3樓好多間都係黃

I mean 之前有人整過黃色食店map
係google map 嚟
但我唔識save 同埋係google map開唔到

有bug 成日load 唔到

推
同埋大家唔好淨係幫襯黃色名店 一定要支持埋其他黃色小店！！！！！

香港人飲食購物天地好似有整理相關list

最好有統一database

依家有d亂

米豬連
搞左幾下又冇影

講得好
幫推

對！不如按分區銀行，如果做投資、保險找黄分區銀行。 銀行每區都要定生意量。
而點定佢係黄色就看職員是否黄。一見到係籃、紅人仕作不是黃色。

可唔可以加埋網店?

721 831 101

同意！而家飲食為主，我哋係要衣食住行都要！

經濟圈入面最好係可以用美元交收，好似好耐以前羅湖商業城咁，全部用港幣計價交收，或者澳門咁港元澳幣全流通，慢慢做到去港元去人仔化，削弱港共金融控制能力

入面有好多類架
大家幫手發大嚟搞

啱

辛苦晒！！！！

大圍間行李店有響應罷工

呢排掉左好多衫
想買新衫都唔知去邊好

推
唔止餐廳
係要黃色消費圈

支持，推

入GOOGLE MAP禁左邊選單>你的地點>地圖>查看你的所有地圖
就有SAVE過(加星號)/睇過嘅地圖
你講果個黃店MAP我都睇過但無SAVE低 應該係個別問題

BTW搵到個藍醫生MAP

見咁多人講大j 想吹奏一下呢位YouTuber kol 希望佢都和解到

睇我個po 利申打手

IG : zinktattoozac

應該要人報料註明番因咩事係黃店，有冇做過d乜野，講過d乜野
如果唔係隨便報個都係黃店

有冇黃色地產 冇既話唔使玩啦

加大懲罰力度

支持！
其實呢半年 飲食以外cut咗好多無必要嘅消費

其實而家好多人搞 搞到好分散 有啲依邊有有啲果邊有
有無人可以整合下個SOURCE

有無諗過，政府下一步會對黃色經濟圈落手？
就好似國泰咁

我用開嗰個本身都有零售同salon之類架喎
各行各業都有,online shop又有
係少過餐廳咁解

真要推

Tui

甴近平

大大力推

雖然係黃店 但係聽聞賣假野真係不了

Exactly. 份保險幫屋企人嘅朋友買，但勁多保險經紀勁藍，比我發現佢係facebook鬧示威者垃圾，話佢地就建設社會（交稅），垃圾就破壞。

你啲錢咪又係大學生岩岩畢業幫你買保險賺番黎囉

想轉走份保險，呢啲錢唔想比佢地賺。

仲有書店，香港人幾時罷買三中商，去吓誠品或者旺角啲樓上書店，如果唔係就不斷畀錢中聯辦

pushhh

應該叫黃金經濟圈

其實零售大集團9成9都係藍
以黎智英創辦既佐丹奴為例
差唔多所有貨都係大陸做
為左中國市場又要走去奶共
罷工你更加唔好諗
示威遊行唔打到門口都唔會比你收工

利申:前員工

樓主，我可以幫你分類整合

咁係咪要另一種貨幣?

黃色服務圈

我連屙屎用咩廁紙都要黃

想結婚🙈有無黃店丫

PUSH

依度有d
歡迎更新

1) 除左轉乘 巴士月票 唔再用八達通

2) 黃色商店盡量俾 cash

我覺得現有嘅黃藍地圖仲未可以做到最有效嘅平台
如果可以做到好似加盟店咁，再加會員制之類，個向心力會大好多

我都係黃色但係做b2b冇人知

誠哥酒店

搞餐廳先係因為食飯係最撚重要
你可以唔買野唔可以唔食飯
就算自己煮都要買材料

準新郎表示你班黃店好撚難搵呀仆街！

除左網上資訊
有冇可能幫黃店整張’黃店認證貼紙’貼係門外.
幫埋啲唔識上網搵嘅街坊、銀髮族
當然要留意偽造嘅問題

Push.

支持

古仔算係咁

推爆佢

very very agger

其實自由工作者好多都係黃

有黃色補習社
中小學既都有 但係唔知講出黎好唔好
如果有一堆俾人簡好似會好啲

黃色經濟圈—黃腳印計劃(1)黃色飲食

可以先聚下飲食先，再擴散至其他行業

有無個完整啲嘅網
整合哂d店舖

ig又有十幾個去介紹黃店
但網頁又無
成日要左check右check

唔該晒

福利模型

有用po 推

最強黃絲囉

堅持....寧死不屈
聖誕冇生意
新年冇生意

兩間鋪 分別有水煙同賣衫 幾乎每次罷工都參與

你講代理？

Z

Yellow Christmas

有無良心波衫鋪
想買阿狗作客+印字

模型篇：
模型鋪
YM （由2014開始已經出post串政府，呢排開放比人休息）
福利 （之前比人串聖姑，但呢排好抽得）
Man66 （有出過616，老闆勁nice)
千里達（之前出post抽精品水，但唔firm)
玩具模型倉（依稀記得係，未firm)
Rx 88 (兩公婆都黃到痴線，2014已經係）
川龍街知源 （經常出抽水post)

噴油場
輕鬆熊 （同老闆傾過計好黃，捐過錢比星火定612）

藍
精品（明眼人事件）
偉利（有人講，唔firm)

有待補充

唔洗再海購

你都推介幾間咪愈來愈多選擇囉

Push
除左食黃野
宜家我睇醫生都睇黃醫
買泰國野又去阿布
零食幫襯759 (不過宜家多左好多大陸野，又同中銀同支那寶合作

可以既話想知更多黃色消費門路

光時 支持吓

推手足

邊間五金舖係黃?
想買R95/P95比住係災區既屋企人

612 721 811 831 101 1111 1118

香港人好多人搬屋
成日都要搵裝修 水電師父 窗簾鋪 搬運公司
呢啲鋪通常海鮮價
真係一蚊都唔想入藍屍中立撚個褲袋

早排見到有南亞巴幫手搬屋
但自己冇鼓起勇氣問佢拎公司電話

其實好難整合
但好似有搞手合作梗

長期戰 其中一樣
希望各大老闆請翻因為呢段運動而有案底嘅手足

有無黃底集運?

有冇黃色建築

有冇link?

幫阿媽買下屋企d日用品

我知有間賣波boot係黃
罷工次次有參加 ig都成日share文宣

批發有黃色未

一黎打Boss

之前有好多唔同行業或界別簽過聯署嗰啲，都可以考慮擺埋落個list度。我哋要每一個行業、每一個界別都有擁護同一份信念嘅同路人。當某一個界別，或者某一個行業冇我哋嘅人，咁即係代表有我哋嘅機會。而當嗰個行業同界別有我哋嘅人，即係代表我哋有更多嘅選擇。呢個係長期嘅行動，需要我哋更加主動，更加積極同堅持去參與。好期待我哋嘅黃色經濟圈。

日本時裝
BonBonStore

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

係

LocoBike 解鎖單車

(整合)資訊極亂建議整合所有反送中POST

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係割蓆撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(反送中行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(反送中行動/安全)(反送中文宣/國際)(反送中經濟戰)(反送中法律/禁制)(反送中資訊)(反送中揾人)(反送中政制)(反送中綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知

~~~~~~~~~~(反送中經濟戰)金融師行動~~~~~~~~~~
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、揾方法取代超市/街市如網上購物/外國超市
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

~~~~~~~~~~(反送中政制)重組政府建議~~~~~~~~~~
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

自己入去#924睇

黃色經濟圈? 香港咁多呢d人 搞條毛咩

再推

Supplier問題短期係解決唔到
等於黃店餐廳啲食材喺邊度黎

如果要無限伸延去睇
好多嘢連開始都唔會

我講緊人既問題
香港打緊仗 但仲有人可以借呢樣野黎賺錢

發災難財仲可以大條道理

期待

黃頁黃頁

F

G持

可以搵返612罷工商戶list

呢個要推

大家努力

大家要加油呀

有道理，推！

女仔gel甲可以去呢間

買電話卡，見深水埗有間街邊檔係寫明唔招待黑警

要資料庫加app

我地一定要做一個有錢佬出黎先有用

呢個post岩晒和理非，係第二途徑support，總之藍既我都唔撚想幫襯

好似藥房咁九成九藍店
如果有能力每區開一間黃色藥房
大家齊心應該可以掃低區內其他藥房
藍既頂唔住隨時可以令整體藥房數量減少

非常支持

strong post 推 全部人都一定要做到

推到爛

大家填左自己樓下既店舖先啦
冇理自己樓下既都唔知呀嘛

我見到IG有間好黃既美容店
絲打有福了

自己行業識咩公司係藍黃就填表啦

記得觀塘旺角有

黃色經濟圈係出路。做做做。

push
呢個先係最重要!

刪gogovan
用CALL4VAN

ｐｕｓｈ

自由閪？

推 好多賣衫嘅樓上鋪都好黃

PISH

我寫了一個香港商店 App, 有黃藍功能。資料來源來自黃藍飲食商店V18。希望大家比多啲其他小店給我，豐富可替代藍店的資料庫

iOS:

.

Android:

岩 要所有範疇都搞

長實同太古...？

無錯，但黃色經濟都要搵到下有錢人幫手。如果唔係好難攪

黃色招聘。僱主優先聘用同路人。

真心衫褲

良心guide個網好似有得篩選 好似幾好用

黃色攝影師：Justin Law
呢個出左名

推到有

pushhhh !!!!
btw
好多外國人想幫我地但唔知點幫?!【國際戰線大整合】!!!!

黃色經濟圈推到國際！！！！

會唔會有人整個黃版既carousell /貨品 orientated既搜尋器？

表得態好多係餐廳係social media表態 其他我諗到都係HKTV MALL 誠哥期下

up

師兄，如果想為黃色經濟圈做d野，可以點樣出一分力？

要整個全面d apps

喺多藍嘅行業更加要有黃

Golden circle 同king’s man 2撞名
暗示金三角

teoi

條link Up唔到圖

可能爆左quota
我一陣搞搞
手足聽朝再試下

有個幾嚴重既問題
就算政治取態係黃
但有d鋪可以係營商手法或其他方面被稱為黑店
唔通咁老實係黃店app寫佢間野好撚貴,係黑店?

屌其實有個叫 香港良心guide 既有出餐廳以外架 大家搵下啦

唔知。。。
黃又唔係 藍又唔係

做實事支持

{ish

想搵 黃色律師樓同會計師幫我搞公司
想搵 黃色裝修公司

仲有裝修 工程

講得好
推

專營 香港首都的樓盤

即係商會阿

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

需要多d唔同行業出黎，等大家可以揀！
唔好淨係飲食業。

拋磚先：百佳，光時（零售）
衣食住行 逐樣黎！

啱，係要連埋其他產業

google map個整合得餐廳
要分埋類

pisg

唔好淘寶

大型連鎖店其實好難分
多分店 有藍有黃點分

個google form可唔可以加多欄講黃/藍店嘅原因，等大家多個途徑FC

我整緊個webapps, 衣，食，住，行，再分兩個level 再細分 (非呢四大類再分)
以公司為基礎，咁去set as information

on list 既都係藍店
可惜我一個人能力有限。
希望今年搞得掂，再放係telegram 用

仲有香港十幾萬間公司，入都難。

可留個tg傾傾？

等你出個list/app

富寧花園商場洋江裝修設計工程公司 黃店

AGGER

剛剛第一次用
選擇好有限，咪當捐錢囉！

G持！submit左幾間
有整合app要話我地知呀，大肆宣傳

不過我個人比較自閉但可以交流下計劃同做法既。
by the way, 我追唔到新一代既technology.

好 tg交流下

另外 想請幾位手足幫手整理Data
一個人應該要搞到下年

有興趣幫手既請留TG/ Form內打contact

剪髮店
有遊行有罷工有捐錢
平時都搵開佢地剪

我唔知有冇手足講過
其實可以考慮下成立一個認證制度
符合要求既可以加個標記 onlist 咁樣
條件係
要優先聘用因社運有案底手足
曾被捕手足
每季度捐某個%錢（唔需要好多）
去社運手足創傷基金（好多手足受既傷要好長時間康復或者一世）
然後我地主力幫襯番果啲商戶
可持續發展咁樣

幫推

光時咁

想問 邊到有得睇番同埋edit

Agger 雖然日常三餐走唔甩
但其他舖都需要懲罰下

我會filter同fc左啲料先

鏗鏘集｢黃藍消費戰｣中介紹過為支援義士而成立的網購公司光時：

新經濟圈地圖指南 Explorit - 可以公測啦！

岩岩開左Po , 架構已經支援好，
靠你地 feedback 各行各業鋪頭俾我地

睇下貼咩選舉海報就知

旺角 salon
Hair guys salon
Staff既小朋友都唱榮光
Book既時候有問光復香港

google form

光時正

推，黃色消費，黃色生活。

現時最難係如何認證

幫推

大家有好idea 我唔介意幫手寫隻app 出黎

國際線都要幫手呀！
我上幾個星期以我有限既知識整左個產地資料庫，主要做澳洲產品，因為外國少公司表態，但產地label 樣樣產品都會有。
我想有人幫手/合作！

P.S. 如果黃店賣中國製產品應唔應該支持？

十分好 巴打你會長做？
如果係既話其實可以寫隻 和你Shop 出黎
集中消費外國產品

我上幾個星期以我有限既知識整左個產地資料庫，主要做澳洲產品，因為外國少公司表態，但產地label 樣樣產品都會有。
我都想幫手/合作！

會呀，暫時整左500個商品左由但都係集中係某幾間網上有例產地既店，其中Muji 同 Kathmandu 應該香港D貨都會一樣產地，到時你寫左出來俾唒D data 俾你又得

P.S. 頭先斷線唔小心回覆左兩次sorry

Game舖，有啲黃店都係口鼻相傳，未必有實質證據

唔返工就唔著衫咩

正確

🧝‍♀️

好多app,好多資料太分散，大家都係為香港應該要互相分享收集到既黃藍list. 無謂互相搶用家。

我做既係主攻澳洲產品原產地，歡迎大家問我攞list.

應同時宣傳叫黃店店主
申請加入功能組別
為我地發聲

飲食界俾呢個刻薄廿蚊張做左好耐

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

推，同想問下咩進度，介唔介意留個tg傾下

努力用區議會優勢建立黃色經濟圈，由各自地區做起！

整緊個黃藍股票分類list 唔知有冇用

好懷念 國難5金 呢個supplier

要寫一系列既 app

和你eat
和你buy

無理係咪藍店喎，我見有後生仔女（一般理解後生應該多數黃絲）照食麥當當添

緩慢
最近較忙 未有時間處理
手足有興趣幫手可留個tg

認同！

我呢家食飯嘅時候會睇google map, 淨係幫襯黃店

但係買其他野嘅時候所懶得睇google.

其實呢家好撚散亂 好多種方法 好多種app

但係個個更新都唔算好快 各有各做

希望所有野可以合成同一個app

再配合三罷公會咁

咁會efficient好多

光時要壯大要靠大家

但係要大家都幫襯先得

建議整個app 網頁太lag

我成日買咗嘢先發現 係wor 唔記得去光時買添

有冇可能黃色娛樂圈
定係娛樂圈其實冇乜可能

本身個圈子要返大陸搵銀
除非黃圈養到佢地

其實好驚有藍扮黃呃飲呃食
希望有心人士整一個黃色經濟圈認證制度
避免有人扮撚野
貼張STICKER就呃人幫襯

美元交易，輸岀黃色經濟圈劍指台灣，各國Chinatown

推

另外仲有活動版嘅黃色經濟圈，有興趣嘅希望大家可以幫推，謝謝
【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

對唔住，錯手負皮。